{"first":{
    "question":"Sinulla on tulossa harjoitukset miten valmistaudut?",
    "background":"background_1",
    "person":"null",
    "face":"null",
    "fore":"null",
    "answers":["Tiedustelen tuttavilta voisiko joku viedä minut harjoituksiin","En mieti ollenkaan tulevia harjoituksia","Merkkaan kalenteriin harjoitukset ja menen itse harjoituksiin"],
    "Tiedustelen tuttavilta voisiko joku viedä minut harjoituksiin":"tiedustelu",
    "En mieti ollenkaan tulevia harjoituksia":"paniikki",
    "Merkkaan kalenteriin harjoitukset ja menen itse harjoituksiin":"yksin",
    "Tiedustelen tuttavilta voisiko joku viedä minut harjoituksiinColor":"green",
    "En mieti ollenkaan tulevia harjoituksiaColor":"red",
    "Merkkaan kalenteriin harjoitukset ja menen itse harjoituksiinColor":"green"},
  "tiedustelu":{
    "question":"Saat tuttavasi kiinni ja hän ehdottaa aikataulua jolloin olisit etuajassa paikalla.",
    "background":"background_6",
    "person":"null",
    "face":"null",
    "fore":"fore_7",
    "answers":["Ei käy","Käy","Jätän harjoitukset väliin"],
    "Ei käy":"first",
    "Käy":"yhdessa",
    "Jätän harjoitukset väliin":"null",
    "Ei käyColor":"red",
    "KäyColor":"green",
    "Jätän harjoitukset väliinColor":"yellow"},
  "paniikki":{
    "question":"Sinun pitäisi lähteä harjoituksiin, eikä sinulla ole mitään valmisteltu.",
    "background":"background_2",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Kerään kaikki tavarat yhteen ja lähden.","Jätän harjoitukset väliin.","Alan soittelemaan tuttaville, kuka voisi viedä minut harjoituksiin."],
    "Kerään kaikki tavarat yhteen ja lähden.":"yksin",
    "Jätän harjoitukset väliin.":"null",
    "Alan soittelemaan tuttaville, kuka voisi viedä minut harjoituksiin.":"yhdessa",
    "Kerään kaikki tavarat yhteen ja lähden.Color":"green",
    "Jätän harjoitukset väliin.Color":"yellow",
    "Alan soittelemaan tuttaville, kuka voisi viedä minut harjoituksiin.Color":"yellow"},
  "yksin":{
    "question":"Millä kulkuneuvolla lähdet?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_confused",
    "fore":"null",
    "answers":["omalla autolla","bussilla","lapiolla"],
    "omalla autolla":"auto",
    "bussilla":"bussi",
    "lapiolla":"yksin",
    "omalla autollaColor":"green",
    "bussillaColor":"green",
    "lapiollaColor":"red"},
  "yhdessa":{
    "question":"Harjoitus päivänä menet odottamaan kyytiäsi ja tuttavasi ilmoittaa, että on hieman myöhässä. Miten toimit?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_confused",
    "fore":"null",
    "answers":["murehdin kuinka koko suunnitelma menee pilalle","Lasken uuden aikataulun päässäni.","Odottelen rauhassa."],
    "murehdin kuinka koko suunnitelma menee pilalle":"kaveri",
    "Lasken uuden aikataulun päässäni.":"kaveri",
    "Odottelen rauhassa.":"kaveri",
    "murehdin kuinka koko suunnitelma menee pilalleColor":"red",
    "Lasken uuden aikataulun päässäni.Color":"yellow",
    "Odottelen rauhassa.Color":"green"},
  "auto":{
    "question":"Minkä reitin valitset?",
    "background":"background_3",
    "person":"character_6",
    "face":"face_surprised",
    "fore":"null",
    "answers":["Nopeimman, jotta pääsen valmistautumaan rauhassa.","Rauhallisimman, sillä minulla ei ole kiire.","En lähde, sillä unohdin harjoitus varusteet.","Ajan ylinopeutta harjoituspaikalle."],
    "Nopeimman, jotta pääsen valmistautumaan rauhassa.":"paikalla",
    "Rauhallisimman, sillä minulla ei ole kiire.":"paikalla",
    "En lähde, sillä unohdin harjoitus varusteet.":"auto",
    "Ajan ylinopeutta harjoituspaikalle.":"paikalla",
    "Nopeimman, jotta pääsen valmistautumaan rauhassa.Color":"green",
    "Rauhallisimman, sillä minulla ei ole kiire.Color":"green",
    "En lähde, sillä unohdin harjoitus varusteet.Color":"yellow",
    "Ajan ylinopeutta harjoituspaikalle.Color":"red"},
  "bussi":{
    "question":"Saavut harjoittelupaikan bussipysäkille. Mitä teet?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Lähden heti takaisin","Menen harjoittelu paikalle.","Menen harjoittelupaikalle niin hitaasti, kuin vain voin."],
    "Lähden heti takaisin":"null",
    "Menen harjoittelu paikalle.":"paikalla",
    "Menen harjoittelupaikalle niin hitaasti, kuin vain voin.":"paikalla",
    "Lähden heti takaisinColor":"red",
    "Menen harjoittelu paikalle.Color":"green",
    "Menen harjoittelupaikalle niin hitaasti, kuin vain voin.Color":"yellow"},
  "kaveri":{
    "question":"Tuttavasi saapuu hakemaan sinua.",
    "background":"background_3",
    "person":"character_6",
    "face":"face_uncomfortable",
    "fore":"null",
    "answers":["Valitan koko matkan, että myöhästyn","Olen hiljaa koko matkan.","Vaadin tuttuani ajamaan ylinopeutta.","Keskustelen tuttuni kanssa normaalisti."],
    "Valitan koko matkan, että myöhästyn":"paikalla",
    "Olen hiljaa koko matkan.":"paikalla",
    "Vaadin tuttuani ajamaan ylinopeutta.":"paikalla",
    "Keskustelen tuttuni kanssa normaalisti.":"paikalla",
    "Valitan koko matkan, että myöhästynColor":"red",
    "Olen hiljaa koko matkan.Color":"green",
    "Vaadin tuttuani ajamaan ylinopeutta.Color":"red",
    "Keskustelen tuttuni kanssa normaalisti.Color":"green"},
  "paikalla":{
    "question":"Olet saapunut harjoittelupaikalle mitä teet?",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["Puen harjoittelu varusteet.","Odotan viime hetkille ja vaihdan vasta, sitten harjoittelu varusteet päälle.","Käyn vessassa"],
    "Puen harjoittelu varusteet.":"alkaa",
    "Odotan viime hetkille ja vaihdan vasta, sitten harjoittelu varusteet päälle.":"alkaa",
    "Käyn vessassa":"tokana",
    "Puen harjoittelu varusteet.Color":"green",
    "Odotan viime hetkille ja vaihdan vasta, sitten harjoittelu varusteet päälle.Color":"yellow",
    "Käyn vessassaColor":"green"},
  "tokana":{
    "question":"Menet vessaan mitä teet?",
    "background":"background_3",
    "person":"character_6",
    "face":"face_confused",
    "fore":"null",
    "answers":["Hoidan asiani ja täytän vesipullon tarvittaessa.","Hoidan asiani.","Lukittaudun vessaan, enkä mene harjoituksiin."],
    "Hoidan asiani ja täytän vesipullon tarvittaessa.":"vaihto",
    "Hoidan asiani.":"vaihto",
    "Lukittaudun vessaan, enkä mene harjoituksiin.":"null",
    "Hoidan asiani ja täytän vesipullon tarvittaessa.Color":"green",
    "Hoidan asiani.Color":"green",
    "Lukittaudun vessaan, enkä mene harjoituksiin.Color":"red"},
  "vaihto":{
    "question":"Tulet vessasta mitä teet seuraavaksi?",
    "background":"background_3",
    "person":"null",
    "face":"null",
    "fore":"null",
    "answers":["Vaihdan itselleni harjoittelu varusteet päälle.","Odotan viime hetkille ja vaihdan, sitten harjoittelu varusteet päälle.","Lähden kotiin muuten vaan.","Lähden kotiin, sillä olen kipeä."],
    "Vaihdan itselleni harjoittelu varusteet päälle.":"alkaa",
    "Odotan viime hetkille ja vaihdan, sitten harjoittelu varusteet päälle.":"alkaa",
    "Lähden kotiin muuten vaan.":"null",
    "Lähden kotiin, sillä olen kipeä.":"ilmoitus",
    "Vaihdan itselleni harjoittelu varusteet päälle.Color":"green",
    "Odotan viime hetkille ja vaihdan, sitten harjoittelu varusteet päälle.Color":"yellow",
    "Lähden kotiin muuten vaan.Color":"red",
    "Lähden kotiin, sillä olen kipeä.Color":"green"},
  "alkaa":{
    "question":"Menet harjoittelu alueelle mitä teet?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_6",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["harjoittelen","Leikin puhelimella"],
    "harjoittelen":"harjoitusloppu",
    "Leikin puhelimella":"harjoitusloppu",
    "harjoittelenColor":"green",
    "Leikin puhelimellaColor":"red"},
  "ilmoitus":{
    "question":"Miten lähdet?",
    "background":"background_1",
    "person":"character_6",
    "face":"face_sad",
    "fore":"null",
    "answers":["Ilmoitan valmentajalle\/ohjaajalle olevani kipeä","En ilmoita kenellekään mitään.","Soitan tutuille ja selitän tilanteen."],
    "Ilmoitan valmentajalle\/ohjaajalle olevani kipeä":"harjoitusloppu",
    "En ilmoita kenellekään mitään.":"harjoitusloppu",
    "Soitan tutuille ja selitän tilanteen.":"harjoitusloppu",
    "Ilmoitan valmentajalle\/ohjaajalle olevani kipeäColor":"green",
    "En ilmoita kenellekään mitään.Color":"yellow",
    "Soitan tutuille ja selitän tilanteen.Color":"green"},
  "harjoitusloppu":{
    "question":"Lähdet harjoituksista",
    "background":"background_5",
    "person":"character_6",
    "face":"face_confused",
    "fore":"null",
    "answers":["Soitan tutuille ja pyydän heitä viemään minut","menen bussilla kotiin.","menen jollain muulla tavalla kotiin.","Jään seisomaan enkä lähde minnekään, vaikka pitäisi."],
    "Soitan tutuille ja pyydän heitä viemään minut":"null",
    "menen bussilla kotiin.":"null",
    "menen jollain muulla tavalla kotiin.":"null",
    "Jään seisomaan enkä lähde minnekään, vaikka pitäisi.":"null",
    "Soitan tutuille ja pyydän heitä viemään minutColor":"green",
    "menen bussilla kotiin.Color":"green",
    "menen jollain muulla tavalla kotiin.Color":"green",
    "Jään seisomaan enkä lähde minnekään, vaikka pitäisi.Color":"red"}
}